随着家庭主妇的需求和环境的变化，食谱的格式也发生了变化。 没有食谱的食谱不是一种时尚; 它们和烹饪指南本身一样古老|Marian Bull | 2021年7月14日|食客 
 在VHS热潮刚刚兴起之时，她看到了为家庭主妇们开设课程的潜力。 罗斯·拜恩在《身体》中释放了她迄今为止最刻薄的一面:“这是非常不舒服的”凯文·法伦| 2021年6月17日|每日野兽 
 从被捕到被处决的短短三年时间里，这位贫穷的家庭主妇从默默无闻变成了国际知名的争议人物。 今天的世界如何帮助我们看到埃塞尔·罗森伯格的故事还有更多|安妮·塞巴| 2021年6月9日|时间 
 一位家庭主妇把一些面包放进烤面包机，斯塔克工业公司制造的机器开始发出可怕的哔哔声。 你所有的WandaVision问题，答案|Eliana Dockterman | 2021年3月5日|时间 
 如果不是土耳其创始人穆斯塔法·凯末尔·阿塔图尔克建立的国家机构，她的小学教师父亲和家庭主妇母亲就不可能送她上大学。 土耳其反对党“坏幕僚长”挑战埃尔多安的权力后面临数年监禁。 她不会退缩约瑟夫·欣克斯/伊斯坦布尔| 2021年2月24日|时间 
 应该说，琼斯扮演的那个不满足的家庭主妇也是王牌(她在《广告狂人》中非常有说服力地扮演了这个角色)。 伊桑·霍克的《绝杀》:对美国无人机战争痴迷的强烈控诉|马洛·斯特恩| 2014年9月6日|每日野兽 
 又回到了家庭主妇的位置。 Julianna Margulies最喜欢的《傲骨贤妻》场景| 2014年8月11日|DAILY BEAST 
 他只是抬头看了一眼《大秀船》的作者，然后写下了《家庭主妇》。 《美国梦，1924:如此宏大》作者:埃德娜·费伯2014年3月29日 
 37岁的他在基辅郊外的一个村子里长大，母亲是家庭主妇，父亲是建筑经理。 感谢乌克兰间谍的WhatsApp |Nina Strochlic | 2014年2月21日|DAILY BEAST 
 2011年12月一个凉爽的晚上，一位埃及家庭主妇在床上尖叫着醒来。 埃及的“阿拉伯之春”烈士是徒劳无功的吗? 阿拉斯泰尔海滩| 2014年1月26日|每日野兽 
 那天，这位善良的主妇不止一次想把来访的巴布考克家的三位送回家，但她太有礼貌了，没有这样做。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 她是一个勤劳的家庭主妇，从早到晚哼唱着满足与安宁的赞美诗。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 钩针应该像普通针一样保存在家庭主妇的手中。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 当他们的母亲在布鲁塞尔承担起家庭主妇的责任时，她让孩子们生活在简朴、健康的环境中。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 现代的年轻家庭主妇有充足的业余时间。 优生婚姻，卷3 (4)|W。 格兰特海牙